{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_007306",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.visitjeju.net/kr/detail/view?contentsid=CNTS_200000000014831#",
        "collectedDate": "2023-09-05",
        "publishedDate": "2023-02-23",
        "domain": "음식점",
        "title": "사려니국수"
    },
    "text": "サリョニグクス\n済州特別自治道済州市朝天邑南朝路1732\nワラビ入りユッケジャンと肉麺を販売するレストラン「サリョニグクス」は、秋のススキで有名なサングムブリの近くにある済州郷土料理専門店です。 お店専用駐車場があって駐車が容易で、規模も広い方です。 朝8時から営業しているため、済州旅行中に朝天、校来方面に早く日程がある時に朝食を解決するのに良い場所です。 肉麺、トンベゴギ、ワラビ入りユッケジャンなど様々な済州郷土料理を販売しており、セットメニューで注文すれば個別に料理を注文する時より安い価格で食べることができます。 済州特産物を利用したマッコリも一緒に販売しており、お店の片隅に済州特産おやつなどを販売しているため、食事を終えた後に購入するのに最適です。 済州郷土料理を味わいたいときに訪れる価値のある場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの名前は何ですか？",
            "answer": "サリョニグクス"
        },
        {
            "question": "このレストランはどこにありますか？",
            "answer": "済州特別自治道済州市朝天邑南朝路1732"
        },
        {
            "question": "このレストランは何を販売していますか？",
            "answer": "肉麺、トンベゴギ、ワラビ入りユッケジャンなど様々な済州郷土料理を販売しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時からですか？",
            "answer": "朝8時から営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、お店専用駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの周辺には何がありますか？",
            "answer": "サングムブリの近くにあり、秋のススキが有名です。"
        },
        {
            "question": "このレストランではセットメニューを注文することができますか？",
            "answer": "はい、セットメニューで注文すれば個別に料理を注文する時より安い価格で食べることができます。"
        },
        {
            "question": "このレストランでは済州特産物を利用したマッコリを販売していますか？",
            "answer": "はい、済州特産物を利用したマッコリも販売しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランでは食事後におやつなどを購入することができますか？",
            "answer": "はい、お店の片隅に済州特産おやつなどを販売していますので、食事を終えた後に購入することができます。"
        },
        {
            "question": "このレストランは済州郷土料理を味わいたいときに訪れる価値がありますか？",
            "answer": "はい、済州郷土料理を味わいたいときに訪れる価値のある場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 375
    }
}